請教點破警察隊幾條友出黎比人打之後發顛打示威者呢個局

我並唔係前線人員，通常行完就走，包袱太多對唔住！
但睇返啲新聞，9賊成日都會放幾個無裝備嘅死士出黎比人打，跟住就用驅趕暴徒嘅名義放狗。
好明顯大家係真係好想打9佢地，所以呢招次次都work，到底呢個局可以點破？

希望真係可以做到一個都不能少
7.21 加油 💪🏻

拘捕佢地